睇緊RTHK32

佔領區要擴大小小
防禦工事要做足
雖然好憎警犬
但可以同佢地學下野